#永遠懷念陳百強 - 有了你 [翻唱歌曲]

在《失業生》片尾Danny在中環置地廣場開設自己的演唱會彈唱《有了你》。據說，當時實拍的時候，是真的吸引了眾多路人和歌迷前往聆聽。

#永遠懷念陳百強 - 有了你 [翻唱歌曲]
主唱: 夢詞人 原唱: 陳百強

有了你頓覺增加風趣
我每日每天都想見你
那懼風與雨
那懼怕行雷
見少一秒都空虛

有了你頓覺輕鬆寫意
太快樂就跌一交都有趣
心中想與你
變做鳥和魚
置身海闊天空裡

並著翅在飛輕鬆自如
同吸清新空氣
游來又游去 湖海多美
拋開人生的顧慮

有了你頓覺輕鬆寫意
太快樂就跌一交都有趣
心中想與你
變做鳥和魚
置身海闊天空裡

#置地廣場,#失業生,#有了你,#陳百強,#新詞,#改編,#粵語歌,#情歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic